鏗鏘學車on99

個Cfu下下淨係識屌
你老闆 講一次我就學識嘅話 洗撚要教車師傅
比你屌下都算啦
屌完又唔講邊度做錯又唔教
開口問又話：我依家講啦咩？未講就等我講啦

有無師兄打去鏗鏘轉過Cfu
轉完得唔得的？

正宗比錢買難受 之前跟A1師傅學又係咁
純人身攻擊 唔撚係教
學車真係搵出面街師傅反而仲好

有d離題,雪藏牌,去日本自駕前補鐘,街外C苦,一開波停埋路邊,用咗個半鐘同我解釋自動波點樣“正確”使用,又話有同行C苦成日壞波箱,話人唔識用自動波......

點解唔屌返佢，最多換過個師傅

下堂屌今堂收完氣唔gur

dum波鍾

都係用心教姐 你肯聽未講 你唔想聽未話識lor
個半鐘你都坐係到唔出聲人哋點知你係咪驚到唔識開車

真 係香港先咁畸形
教車師傅咁撚串 又唔憂做
香港政府考師傅考咁嚴 點解唔考埋教授技巧
或者投訴機制

咁都用心教自動波點都要郁車先教到啦
唔通教prnd 係點解咩

又唔可咁講
個學生話雪藏牌仲要係出國自駕遊

點知佢會唔會一落地就玩雪山
AT你眼中就得PRND 姐
我問你L +- 有咩用 你解唔解釋得清楚？
大把人以為+-波淨係飛車用 唔了解保持扭力/ engine brake 既重要性

如果個學生真係考完咩都唔記得 我寧願講多好話講少
一陣撞車未話我教唔好
同埋都係個句 你識曬既 有咩理由個半鐘都聽人講野？
你記得教過既 聽十分鐘都會同師傅講啦

個個師傅都係咁架啦
問佢又話鳩你 唔問你話鳩你
我都唔撚明佢地做乜鳩

屌柒佢啦仲忍

開師傅名啦
可以打去轉師傅
係就快d

係比成皮野做契弟 真係cls
youtube 祖哥學堂教得又清晰又有耐性
如果搵到d咁嘅阿sir真係執到

下堂佢再爆粗屌我一句即刻屌柒佢反檯

幫襯藍店得啦

擺到明呃鐘

其實調返轉諗
你係教車師傅坐在乘客客
有咩原因會不停屌個三唔識七既司機？

會唔會係你手車令到師傅係咁屌老母？
係唔係自己要檢討下自己手車有幾廢呢？

頭幾堂學唔廢唔通曉飛咩屌你老母

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲節奏咁樣死得啦 唉

其實咁樣屌又無咩所謂
起碼屌完明確知你錯乜
個cfu淨係：屌 jm9啊 屌你老母...

支持巴打你
惡既有料我忍到冇料嘅唔該收收皮

師傅最緊要有冇料
第一個師傅好nice多嘢講，又肯比你揸架車行埋高速
但係教棍波麻麻

暗斜向下起步，都係齋用極力子
燈前停車又成日自己印定brake
又話轉波鬆哂極力子先好比油
轉彎又冇點教

第二個師傅好撚惡
一開波係九龍塘兜圈就點哂你有咩唔好

係令我真係覺控制到架車，唔係車控我

屌返佢轉頭啦

真有料嘅比你屌下又有咩所謂